［Form 蘋果］傳威爾斯亦有確診個案 居馬鞍山天宇海

據知，該名懷疑患有武漢肺炎的患者是港人男子，50歲，獨居於馬鞍山天宇海，[red] 本月10日至19日曾到武漢探親上周日（19日）出現懷疑病徵後到威院急症室求診，當時肺部X光顯示沒肺炎迹象，沒有留院，但本月21日再到急症室求醫時，肺部X光顯示有肺炎迹象，現時在威院12C病房留醫，稍後可能亦會轉送瑪嘉烈醫院。

屌佢老味 住貴私樓都咁戇鳩
月中已經知道武漢大撚獲 佢仲去嚟做乜鳩呀

武漢命中率似乎係100%

一早都入晒社區

經過都中 痴撚線

有個人係武漢轉車就中左

肯定過萬人
一萬個人再傳多100個

以為英國威爾士 自膠

佢住天宇海既話去威記 唔渣車既話九成搭馬鐵

神農氏嘗百草

係咪佢

我越黎越唔妥 準備可以解鎖職業：傳染師

啱啦
依d撚樣中撚左咪撚去睇醫生

留名等睇天宇海跌到二百萬

19日照咗片無嘢。2日後先無啦啦有。你又怪唔囇人

望就望條友自己有D 公德心戴口罩
如果唔係 成條馬鐵,馬鞍山d人就係咁先

有個武漢轉機停兩個鐘又中左

有冇巴絲住附近
屌我依家好撚驚

我知唔知邊座

屌希望係獨立屋

天宇海出現疑似第三名患者
Form群組

有冇巴打都係住附近

下下下下邊座啊又 屌

吊拿星 3個 中招

話就話同住 另外2個冇去過武漢都中

遮係隻野 高度傳染性

仲有條友19號返來

天宇海又公共lift 又會所

又多姐姐 （偽中產區）

姐姐一中

D姐姐衛生常識低 會超易傳姐姐 成個屋苑好燃危

封9左佢啦

住客人/姐姐全部 隔離

姐姐一陣過年放大假 先最大獲 姐姐傳姐姐 一定爆到仆街

要馬上 封同隔離

其實政府都痴撚線 ， 隔離就係we go mall商場
竟然唔即時聯絡要求消毒
患者們有乜撚可能唔去個商場
集體感染機會極高